點先可以專心溫書

如題

push

首先唔好上連登

仲有呢

去m記坐下
諗下讀唔成書就要日日炸薯條

買個夾萬鎖自己個電話同銀包入去

七日唔開當你贏

如果係已經係一個地方 冇得走呢

諗起都喉嚨痛

7分鐘唔開都當我贏啦

Deep work

利申唔識

what is deep work

專心
排除所有干擾

好難架喎